{
  "Could not find the Azure Resource Groups extension": "找不到 Azure 資源組擴展",
  "Saving \"{path}\" will update the entity \"{name}\" to the cloud.": "保存 “{path}” 會將實體 “{name}” 更新到雲中。",
  "Updated entity \"{name}\".": "更新了實體 “{name}”。",
  "Element with id of {rootId} not found.": "找不到 ID 為 {rootId} 的元素。",
  "An unexpected error occurred": "發生意外錯誤",
  "Please try again. If the error persists, please": "請重試。如果錯誤仍然存在，請",
  "report the issue": "報告問題",
  "Dismiss": "解僱",
  "Failed to execute command {command}: {error}": "無法執行命令 {command}： {error}",
  "Query metrics": "查詢指標",
  "Learn more…": "瞭解更多資訊。。。",
  "Stats table": "統計表",
  "Metric": "度量",
  "Value": "價值",
  "No result": "暫無結果",
  "Result view toolbar": "結果檢視工具列",
  "Add new document in separate tab": "在單獨的選項卡中添加新文件",
  "Add new document": "添加新文件",
  "View selected document in separate tab": "在單獨的選項卡中查看所選取文件",
  "View selected document": "查看選取文件",
  "Edit selected document in separate tab": "在單獨的選項卡中編輯所選取文件",
  "Edit selected document": "編輯選取文件",
  "Delete selected document": "刪除選取文件",
  "Change view mode": "更改檢視模式",
  "Tree": "樹",
  "JSON": "JSON 格式",
  "Table": "桌子",
  "Loading…": "裝載。。。",
  "Attention": "注意力",
  "All loaded data will be lost. The query will be executed again in new session.": "所有載入的數據都將丟失。查詢將在新工作階段中再次執行。",
  "Are you sure you want to continue?": "您確定要繼續嗎？",
  "Continue": "繼續",
  "Close": "關閉",
  "Reload query results": "重新載入查詢結果",
  "Refresh": "刷新",
  "Go to first page": "轉到第一頁",
  "Go to start": "轉到開始",
  "Go to previous page": "轉到上一頁",
  "Go to next page (Load more)": "移至下一頁 （載入更多）",
  "Go to next page": "前往下一頁",
  "Change page size": "更改頁面大小",
  "All": "都",
  "Copy selected documents to clipboard": "將選取文件複製到剪貼簿",
  "Copy all results from the current page to clipboard": "將當前頁面中的所有結果複製到剪貼板",
  "Copy to clipboard": "複製到剪貼板",
  "Export selected documents": "匯出所選文件",
  "Export all results from the current page": "匯出當前頁面的所有結果",
  "Export": "出口",
  "More items": "更多專案",
  "Result": "結果",
  "Stats": "統計",
  "Index Spec": "索引規格",
  "Index Impact Score": "Index Impact Score（指數影響評分）",
  "Index metrics table": "索引指標表",
  "Run": "跑",
  "No history": "無歷史記錄",
  "Cancel": "取消",
  "Open": "打開",
  "Save query": "保存查詢",
  "Save": "救",
  "Copy into new tab": "複製到新標籤頁",
  "Duplicate": "重複",
  "Learn more": "瞭解更多資訊",
  "Learn": "學習",
  "Query examples": "查詢範例",
  "NoSQL quick reference": "NoSQL 快速參考",
  "Learning center": "學習中心",
  "CosmosDB SDK limitations": "CosmosDB SDK 限制",
  "Provide Feedback": "提供反饋",
  "Disconnect": "斷開",
  "Connect": "連接",
  "Default": "違約",
  "Error while loading the document": "載入文件時發生錯誤",
  "Error while refreshing the document": "刷新文件時發生錯誤",
  "Error saving the document": "保存文件時發生錯誤",
  "Info from the webview: ": "來自 webview 的資訊：",
  "The document with the _id \"{0}\" has been saved.": "\\_id為 「{0}」 的文件已保存。",
  "Save document to the database": "將文件保存到資料庫",
  "Save to the database": "保存到資料庫",
  "Check document syntax": "檢查文件語法",
  "Validate": "驗證",
  "Reload original document from the database": "從資料庫重新載入原始文件",
  "Are you sure?": "是否確定？",
  "Delete {count} documents?": "刪除 {count} 個文檔？",
  "This cannot be undone.": "此作無法復原。",
  "{countMany} documents have been deleted.": "{countMany} 文檔已被刪除。",
  "{countOne} document has been deleted.": "已刪除 {countOne} 文檔。",
  "Failed to delete documents. Unknown error.": "無法刪除文件。未知錯誤。",
  "Error while running the query": "運行查詢時發生錯誤",
  "Error while loading the data": "載入數據時發生錯誤",
  "Error while loading the autocompletion data": "載入自動完成數據時出錯",
  "Error deleting selected documents": "刪除選取文件時發生錯誤",
  "Error opening the document view": "打開文件檢視時發生錯誤",
  "Loading Content": "載入內容",
  "This field is not set": "此欄位未設置",
  "Table View": "Table View",
  "Tree View": "樹視圖",
  "JSON View": "JSON 檢視",
  "Level up": "升級",
  "Up": "向上",
  "Small breadcrumb example with buttons": "帶有按鈕的小麵包屑示例",
  "Your database stores documents with embedded fields, allowing for hierarchical data organization.": "您的資料庫存儲帶有嵌入字段的文件，從而允許分層數據組織。",
  "This table view presents data at the root level by default.": "默認情況下，此表檢視在根級別顯示數據。",
  "Using the table navigation, you can explore deeper levels or move back and forth between them.": "使用表導航，您可以探索更深的級別或在它們之間來回移動。",
  "Execute the find query": "執行 find 查詢",
  "Find Query": "查找查詢",
  "Refresh current view": "刷新當前檢視",
  "Import": "進口",
  "Import From JSON…": "從 JSON 匯入...",
  "Export Entire Collection…": "匯出整個集合...",
  "Export Current Query Results…": "匯出目前的查詢結果...",
  "with Popover": "帶Popover",
  "Your document has unsaved changes. If you continue, these changes will be lost.": "您的文件包含未儲存的更改。如果您繼續，這些更改將丟失。",
  "Open document for editing": "打開文件進行編輯",
  "Edit": "編輯",
  "Document content is undefined": "文件內容未定義",
  "Procedure not found: {name}": "未找到過程： {name}",
  "Could not find unique name for new file.": "找不到新檔的唯一名稱。",
  "Execution timed out": "執行超時",
  "Take Survey": "參加調查",
  "Remind Me Later": "稍後提醒我",
  "Don't Ask Again": "不要再問了",
  "Do you mind taking a quick feedback survey about Azure Databases for VS Code?": "您是否介意參加有關適用於 VS Code 的 Azure 資料庫的快速反饋調查？",
  "Internal error: Expected value to be neither null nor undefined": "內部錯誤：預期值既不為 null 也不為 undefined",
  "Internal error: Expected value to be neither null, undefined, nor empty": "內部錯誤：預期值既不是 null、undefined 也不是空",
  "Error running process: ": "執行行程時發生錯誤：",
  "Starting executable: \"{command}\"": "啟動可執行檔：“{command}”",
  "Process exited: \"{command}\"": "進程已退出：“{command}”",
  "Started executable: \"{command}\". Connecting to host…": "啟動的可執行檔：“{command}”。連線到主機...",
  "Could not find {0}": "找不到 {0}",
  "Failed to get public IP": "無法獲取公網IP",
  "Request Charge": "請求費用",
  "Showing Results": "顯示結果",
  "Retrieved document count": "檢索到的文件計數",
  "Total number of retrieved documents": "檢索到的文件總數",
  "Retrieved document size": "檢索到的文件大小",
  "Total size of retrieved documents in bytes": "檢索到的文件的總大小（以位元組為單位）",
  "Output document count": "輸出文件計數",
  "Number of output documents": "輸出文件數",
  "Output document size": "輸出文件大小",
  "Total size of output documents in bytes": "輸出文件的總大小（以位元組為單位 ）",
  "Index hit document count": "索引命中文檔計數",
  "Total number of documents matched by the filter": "篩選器匹配的文件總數",
  "Index lookup time": "索引查找時間",
  "Time spent in physical index layer": "在物理索引層逗留的時間",
  "Document load time": "文件載入時間",
  "Time spent in loading documents": "載入文件所花費的時間",
  "Query engine execution time": "查詢引擎執行時間",
  "Time spent by the query engine to execute the query expression (excludes other execution times like load documents or write results)": "查詢引擎執行查詢表示式所花費的時間（不包括其他執行時間，如載入文件或寫入結果）",
  "System function execution time": "系統函數執行時間",
  "Total time spent executing system (built-in) functions": "執行系統（內置）功能所花費的總時間",
  "User defined function execution time": "用戶定義的函數執行時間",
  "Total time spent executing user-defined functions": "執行使用者定義的函數所花費的總時間",
  "Document write time": "文件寫入時間",
  "Time spent to write query result set to response buffer": "將查詢結果集寫入回應緩衝區所花費的時間",
  "Round Trips": "往返",
  "Number of round trips": "往返次數",
  "Activity id": "活動ID",
  "Index Metrics": "指數指標",
  "Invalid Azure Resource Id": "無效的 Azure 資源 ID",
  "No experiences found": "未找到體驗",
  "Select an Azure Database Server": "選擇 Azure 資料庫伺服器",
  "No properties found in the schema at path \"{0}\"": "在路徑 「{0}」 的架構中找不到任何屬性",
  "Please enter the word \"{expectedConfirmationWord}\" to confirm the operation.": "請輸入 「{expectedConfirmationWord}」 字樣以確認作。",
  "Pick \"{number}\" to confirm and continue.": "選擇 “{number}” 進行確認並繼續。",
  "Length must be greater than 1": "Length 必須大於 1",
  "Error: {0}": "錯誤：{0}",
  "PostgreSQL servers": "PostgreSQL 伺服器",
  "New Connection…": "新增連線...",
  "Failed to load persisted Database Accounts. Reattach the accounts manually.": "無法載入持久化的資料庫帳戶。手動重新附加帳戶。",
  "Database Account \"{name}\" is already attached.": "資料庫帳戶 “{name}” 已附加。",
  "Unexpected defaultExperience \"{experienceName}\".": "意外的 defaultExperience “{experienceName}”。",
  "Unexpected account node \"{name}\".": "意外的帳戶節點 “{name}”。",
  "Cannot retrieve Azure subscription information for an attached account.": "無法檢索已附加帳戶的 Azure 訂閱資訊。",
  "Failed to parse secrets for key {0}:": "無法剖析金鑰 {0} 的金鑰：",
  "An item with id \"{0}\" already exists for workspaceType \"{1}\".": "workspaceType “{1}” 的 ID 為“{0}”的專案已存在。",
  "Failed to store secrets for key {0}:": "無法儲存金鑰 {0} 的金鑰：",
  "MongoDB Cluster Accounts": "MongoDB 集群帳戶",
  "CosmosDB Accounts": "CosmosDB 帳戶",
  "New Emulator Connection…": "新模擬器連線...",
  "Local Emulators": "本地模擬器",
  "Table Accounts are not supported yet.": "尚不支援 Table Accounts。",
  "Method not implemented.": "方法未實現。",
  "Cosmos DB for MongoDB (RU): Loading details for \"{accountName}\"": "Cosmos DB for MongoDB （RU）：載入“{accountName}”的詳細資訊",
  "Reusing active connection details for \"{accountName}\".": "重複使用 “{accountName}” 的活動連接詳細資訊。",
  "Activating connection for \"{accountName}\"": "正在啟動 “{accountName}” 的連接",
  "Connection string not found.": "找不到連接字串。",
  "Failed to connect.": "連接失敗。",
  "Graph": "圖",
  "Open Graph Explorer": "打開 Graph 瀏覽器",
  "Triggers": "觸發器",
  "Open Trigger": "打開 Trigger",
  "Stored Procedures": "存儲過程",
  "Open Stored Procedure": "打開存儲過程",
  "Load more…": "載入更多...",
  "Documents": "檔",
  "Open Document": "打開文件",
  "⚠ TLS/SSL Disabled": "⚠ TLS/SSL 已禁用",
  "⚠️ **Security:** TLS/SSL Disabled": "⚠️ **安全性：** TLS/SSL 已禁用",
  "✅ **Security:** TLS/SSL Enabled": "✅ **安全性：** 啟用 TLS/SSL",
  "Unable to reach emulator. Please ensure it is started and connected to the port specified by the 'cosmosDB.emulator.port' setting, then try again.": "無法訪問模擬器。請確保它已啟動並連接到“cosmosDB.emulator.port”設置指定的埠，然後重試。",
  "The Cosmos DB emulator is using a self-signed certificate. To connect to the emulator, you must import the emulator's TLS/SSL certificate.": "Cosmos DB 模擬器正在使用自簽名證書。要連接到模擬器，必須導入模擬器的 TLS/SSL 證書。",
  "Failed to connect to Cosmos DB account": "無法連接到 Cosmos DB 帳戶",
  "Local auth is disabled": "本地身份驗證已禁用",
  "You do not have the required permissions to list auth keys for {account}.": "您沒有列出 {account} 的身份驗證金鑰所需的許可權。",
  "Falling back to using Entra ID.": "回退到使用 Entra ID。",
  "You can change the default authentication in the settings.": "您可以在設定中更改預設身份驗證。",
  "Open Settings": "打開設置",
  "This attached account does not have permissions to create a database.": "此附加帳戶沒有創建資料庫的許可權。",
  "Database Name": "資料庫名稱",
  "Enter the name of the database": "輸入資料庫的名稱",
  "Deleting server \"{name}\"…": "正在刪除伺服器 “{name}”...",
  "Successfully deleted server \"{name}\".": "已成功刪除伺服器 「{name}」。",
  "Name cannot be empty.": "Name 不能為空。",
  "Database \"{name}\" already exists.": "資料庫 「{name}」 已存在。",
  "Connected": "連接",
  "Configure firewall to connect to \"{nodeName}\"…": "配置防火牆以連接到 “{nodeName}”...",
  "Could not connect to \"{name}\": {error}": "無法連接到“{name}”：{error}",
  "Enter server credentials to connect to \"{name}\"…": "輸入伺服器憑證以連接到 “{name}”...",
  "The IP address '{0}' already exists in the firewall rules.": "防火牆規則中已存在IP位址{0}」。",
  "Your IP address is already in the firewall rules.": "您的IP位址已在防火牆規則中。",
  "Some network environments may not report the actual public-facing IP address needed to access your server. Contact your network administrator to add the actual IP address to the firewall rules.": "某些網路環境可能不會報告訪問您的伺服器所需的面向公眾的實際IP位址。請與您的網路管理員聯繫，將實際的IP位址添加到防火牆規則中。",
  "Must enter credentials to connect to server.": "必須輸入憑據才能連接到伺服器。",
  "Initializing…": "初始 化。。。",
  "Connected to \"{database}\"": "已連接到 “{database}”",
  "Connect to a database": "連接到資料庫",
  "Execute Query": "執行查詢",
  "Open a PostgreSQL query before executing.": "在執行之前打開 PostgreSQL 查詢。",
  "Successfully executed \"{command}\" query.": "已成功執行 “{command}” 查詢。",
  "Enter username for server \"{0}\"": "輸入伺服器 「{0}」 的使用者名",
  "Username cannot be empty.": "使用者名不能為空。",
  "Enter password for server \"{0}\"": "輸入伺服器 「{0}」 的密碼",
  "Password cannot be empty.": "密碼不能為空。",
  "Setting up credentials for server \"{0}\"…": "正在為伺服器「{0}」 設定認證...",
  "Successfully added credentials to server \"{0}\".": "已成功將憑據添加到伺服器「{0}」。",
  "Are you sure you want to delete table \"{0}\"?": "是否確實要刪除表 「{0}」？",
  "Successfully deleted table \"{0}\".": "已成功刪除表 「{0}」。",
  "Are you sure you want to delete stored procedure \"{0}\"?": "是否確實要刪除存儲過程 「{0}」？",
  "Successfully deleted stored procedure \"{0}\".": "已成功刪除存儲過程 「{0}」。",
  "Are you sure you want to delete function \"{0}\"?": "您確定要刪除函數 「{0}」 嗎？",
  "Successfully deleted function \"{0}\".": "已成功刪除函數 「{0}」。",
  "Are you sure you want to delete database \"{0}\"?": "是否要刪除資料庫{0}“ ？",
  "Successfully deleted database \"{0}\".": "已成功刪除資料庫 「{0}」。",
  "Successfully created database \"{0}\".": "已成功創建資料庫 「{0}」。",
  "The connection string has been copied to the clipboard": "連接字串已複製到剪貼板",
  "A firewall rule for your IP {0} will be added to server \"{1}\". Would you like to continue?": "您的IP{0}的防火牆規則將添加到伺服器 「{1}」 中。是否要繼續？",
  "Adding firewall rule for IP \"{0}\" to server \"{1}\"…": "將 IP 的防火牆規則 「{0}」 新增到伺服器 「{1}」 ...",
  "Successfully added firewall rule for IP \"{0}\" to server \"{1}\".": "已成功將IP{0}的防火牆規則添加到伺服器 {1}。",
  "The identifier must be between {0} and {1} characters.": "標識碼必須介於 {0} 和 {1} 個字元之間。",
  "Identifier must start with a letter or underscore.": "標識碼必須以字母或下劃線開頭。",
  "Identifier can only contain letters, underscores, digits (0-9), and dollar signs ($).": "標識碼只能包含字母、下劃線、數位 （0-9） 和美元符號 （$）。",
  "Identifier cannot be reserved word \"{0}\".": "標識碼不能為保留字 「{0}」。。",
  "Create PostgreSQL Stored Procedure Query": "創建 PostgreSQL 儲存過程查詢",
  "Provide stored procedure name": "提供存儲過程名稱",
  "Create PostgreSQL Function Query": "創建 PostgreSQL 函數查詢",
  "$(pencil) Enter custom return type…": "$（pencil） 輸入自定義返回類型...",
  "Select return type": "選擇退貨類型",
  "Provide function name": "提供函數名稱",
  "Provide custom return type": "提供自定義返回類型",
  "Service not implemented.": "服務未實現。",
  "Container {0} not found": "找不到容器{0}",
  "Select": "選擇",
  "Select query": "選擇查詢",
  "No connection": "無連接",
  "No session found for executionId: {executionId}": "未找到 executionId： {executionId} 的會話",
  "Impossible to open a document without an id": "沒有ID就無法打開文件",
  "Invalid mode: {0}": "無效模式：{0}",
  "New Document": "新建文件",
  "Item is not a valid Cosmos DB item definition": "項不是有效的 Cosmos DB 項定義",
  "Failed to create document": "無法創建文件",
  "Unknown command: {commandName}": "未知命令：{commandName}",
  "[WebviewTransport] Error occurred calling callback": "\\[Webview傳輸\\]調用 callback 時出錯",
  "[WebviewTransport] Error occurred handling received message": "\\[Webview傳輸\\]處理收到的消息時出錯",
  "[VSCodeTransport] Error occurred calling callback": "\\[VSCodeTransport\\]調用 callback 時出錯",
  "[VSCodeTransport] Error occurred handling received message": "\\[VSCodeTransport\\]處理收到的消息時出錯",
  "Request timed out": "請求超時",
  "Channel disposed": "通道已處置",
  "Error occurred handling received message: {errorMessage}": "處理收到的消息 {errorMessage} 時出錯",
  "MongoDB Clusters: activated.": "MongoDB 集群：已啟動。",
  "No session found for id {sessionId}": "未找到 ID {sessionId} 的會話",
  "No credentials found for id {credentialId}": "未找到 ID {credentialId} 的憑據",
  "Unable to connect to local Mongo DB emulator. Make sure it is started correctly. See {link} for tips.": "無法連接到本地 Mongo DB 模擬器。確保它已正確啟動。有關提示，請參閱 {link}。",
  "The local Mongo DB emulator is using a self-signed certificate. To connect to the emulator, you must import the emulator's TLS/SSL certificate. See {link} for tips.": "本地 Mongo DB 模擬器正在使用自簽名證書。要連接到模擬器，必須導入模擬器的 TLS/SSL 證書。有關提示，請參閱 {link}。",
  "Invalid document ID: {0}": "文件 ID 無效： {0}",
  "Please provide the username for \"{resource}\":": "請提供 “{resource}” 的使用者名：",
  "Username for {resource}": "{resource} 的使用者名",
  "Authenticate to connect with your MongoDB cluster": "進行身份驗證以連接您的 MongoDB 集群",
  "You need to provide the password for \"{username}\" in order to continue. Your password will not be stored.": "您需要提供 “{username}” 的密碼才能繼續。您的密碼將不會被存儲。",
  "Password for {username_at_resource}": "{username\\_at\\_resource} 的密碼",
  "Error parsing filter query": "解析篩選條件查詢時出錯",
  "MongoDB Clusters: Attempting to authenticate with \"{cluster}\"…": "MongoDB 集群：嘗試使用 “{cluster}” 進行身份驗證...",
  "MongoDB Clusters: Connecting to the cluster as \"{username}\"…": "MongoDB 集群：以 “{username}” 身份連接到集群...",
  "Error: {error}": "錯誤：{error}",
  "Failed to connect to \"{cluster}\"": "無法連接到 “{cluster}”",
  "Revisit connection details and try again.": "重新存取連接詳細資訊，然後重試。",
  "MongoDB Clusters: Connected to \"{cluster}\" as \"{username}\".": "MongoDB 集群：以 “{username}” 身份連接到 “{cluster}”。",
  "MongoDB Clusters: Loading cluster details for \"{cluster}\"": "MongoDB 集群：載入 “{cluster}” 的集群詳細資訊",
  "MongoDB Clusters: Reusing active connection for \"{cluster}\".": "MongoDB 集群：為 “{cluster}” 重用活動連接。",
  "Failed to authenticate (click to retry)": "身份驗證失敗（按兩下可重試）",
  "Create database…": "建立資料庫...",
  "Indexes": "指標",
  "Create collection…": "建立集合...",
  "MongoDB Accounts": "MongoDB 帳戶",
  "MongoDB Clusters: Attempting to authenticate with {cluster}": "MongoDB 集群：嘗試使用 {cluster} 進行身份驗證",
  "failed.": "失敗。",
  "MongoDB Clusters: Connected to \"{cluster}\" as \"{username}\"": "MongoDB 集群：以 “{username}” 連接到 “{cluster}”",
  "Invalid collection node": "無效的收集節點",
  "No collection selected.": "未選擇任何集合。",
  "MongoDB Clusters: Exporting data to: {filePath}": "MongoDB 集群：將數據導出到：{filePath}",
  "MongoDB Clusters: Exported document count: {documentCount}": "MongoDB 集群：導出的文檔計數：{documentCount}",
  "Exporting…": "出口。。。",
  "Exporting documents": "匯出文檔",
  "Failed to export documents. Please see the output for details.": "匯出文檔失敗。有關詳細資訊，請參閱輸出。",
  "MongoDB Clusters: Error exporting documents: {error}": "MongoDB 集群：導出文檔時出錯：{error}",
  "The export operation was canceled.": "匯出作已取消。",
  "{documentCount} documents exported…": "已導出 {documentCount} 個文檔...",
  "Exported document count: {documentCount}": "導出的文檔計數： {documentCount}",
  "Error exporting documents: {error}": "匯出文檔時出錯： {error}",
  "Where to save the exported documents?": "將導出的文件保存在哪裡？",
  "Timed out trying to execute the Mongo script. To use a longer timeout, modify the VS Code 'mongo.shell.timeout' setting.": "嘗試執行 Mongo 腳本時超時。要使用更長的超時，請修改 VS Code 'mongo.shell.timeout' 設置。",
  "Type \"it\" for more": "鍵入 「it」 以獲得更多",
  "Mongo Shell connected.": "Mongo Shell 已連接。",
  "Mongo Shell Error: {error}": "Mongo Shell 錯誤：{error}",
  "The process exited prematurely.": "進程提前退出。",
  "Browse to {mongoExecutableFileName}": "流覽到 {mongoExecutableFileName}",
  "Open installation page": "打開安裝頁面",
  "This functionality requires the Mongo DB shell, but we could not find it in the path or using the mongo.shell.path setting.": "此功能需要 Mongo DB shell，但我們在路徑中或使用 mongo.shell.path 設置都找不到它。",
  "Select {mongoExecutableFileName}": "選擇 {mongoExecutableFileName}",
  "Use anyway": "無論如何都使用",
  "Try again": "再試一次",
  "Expected a file name \"{0}\", but the selected filename is \"{1}\"": "檔名應為“{0}”，但所選檔名為“{1}”",
  "The output window may contain additional information.": "輸出視窗可能包含其他資訊。",
  "Please connect to a MongoDB database before running a Scrapbook command.": "請在運行 Scrapbook 命令之前連接到 MongoDB 資料庫。",
  "No commands found in this document.": "本文檔中未找到任何命令。",
  "Not connected to any MongoDB database.": "未連接到任何 MongoDB 資料庫。",
  "Unable to parse syntax near line {line}, col {column}: {message}": "無法解析 {line}， col {column}： {message} 附近的語法",
  "No result returned from the MongoDB shell.": "MongoDB shell 未返回任何結果。",
  "Unrecognized node type encountered. We could not parse {text}": "遇到無法識別的節點類型。我們無法解析 {text}",
  "Unrecognized token. Token text: {text}": "無法識別的令牌。令牌文本：{text}",
  "Expecting parentheses or quotes at \"{text}\"": "期望 「text}」 處有括弧或引號",
  "Too many arguments. Expecting 0 or 1 argument(s) to {constructorCall}": "太多的爭論。期望 {constructorCall} 有 0 個或 1 個参數",
  "Unrecognized node type encountered. Could not parse {constructorCall} as part of {functionCall}": "遇到無法識別的節點類型。無法將 {constructorCall} 解析為 {functionCall} 的一部分",
  "Mongo Language Server": "Mongo 語言伺服器",
  "Unable to connect to local Mongo DB instance. Make sure it is started correctly. See {link} for tips.": "無法連接到本地 Mongo 資料庫實例。確保它已正確啟動。有關提示，請參閱 {link}。",
  "Connected to \"{name}\"": "連接到 “{name}”",
  "⏳ Running All…": "⏳ 所有執行...",
  "⏩ Run All": "⏩ 全部運行",
  "⏳ Running Command…": "⏳ 執行指令...",
  "▶️ Run Command": "▶️ Run Command （執行命令）",
  "You must open a *.mongo file to run commands.": "您必須開啟 \\*.mongo 檔案才能運行命令。",
  "Executing Mongo command in shell…": "正在 shell 中執行 Mongo 命令...",
  "Executing all Mongo commands in shell…": "正在 shell 中執行所有 Mongo 命令...",
  "You can connect to a different Mongo Cluster by:": "您可以透過以下方式連接到不同的 Mongo 集群：",
  "1. Locating the one you'd like from the resource view,": "1. 從資源檢視中找到所需的ID，",
  "2. Selecting a database or a collection,": "1. 選擇資料庫或集合，",
  "3. Right-clicking and then choosing the \"Mongo Scrapbook\" submenu,": "1. 右鍵按下，然後選擇 「Mongo Scrapbook」 子功能表，",
  "4. Selecting the \"Connect to this database\" command.": "1. 選擇 「Connect to this database」 命令。",
  "Not connected": "未連接",
  "Connected to {database_container}": "連接到 {database\\_container}",
  "Execute": "執行",
  "Execute with Query Metrics": "使用查詢指標執行",
  "Get Query Plan": "獲取查詢計劃",
  "No credential available to create CosmosClient.": "沒有可用於創建 CosmosClient 的憑據。",
  "Invalid Document DB connection string.": "文件 DB 連接字串無效。",
  "Item must be an object.": "Item 必須是一個物件。",
  "Unknown error": "未知錯誤",
  "Partition key is incomplete.": "分區鍵不完整。",
  "Partition key {path} is invalid.": "分區鍵 {path} 無效。",
  "Id must be a string.": "Id 必須為字串。",
  "Id contains illegal chars (/, \\, ?, #).": "ID 包含非法字元 （/， ， ？",
  "Id ends with a space.": "Id 以空格結尾。",
  "You do not have the required permissions to access [{accountName}] with your principal Id [{principalId}].": "您沒有訪問具有主體 ID \\[{principalId}\\] 的 \\[{accountName}\\] 所需的許可權。",
  "Please contact the account owner to get the required permissions.": "請聯繫帳戶擁有者以獲取所需的許可權。",
  "You need the 'Data Contributor' RBAC role permission to enable all Azure Databases Extension features for the selected account.": "需要「數據參與者」RBAC 角色許可權才能為所選帳戶啟用所有 Azure 資料庫擴展功能。",
  "Account Name: {name}": "帳戶名稱： {name}",
  "Subscription: {id}": "訂閱：{id}",
  "Extend RBAC permissions": "擴展 RBAC 許可權",
  "No required RBAC permissions": "不需要 RBAC 許可權",
  "Cannot add more results after fetching all": "提取所有結果后無法添加更多結果",
  "Results for page {pageNumber} already exists": "頁面 {pageNumber} 的結果已存在",
  "Session is disposed": "會話已釋放",
  "Session is already running": "工作階段已在運行",
  "Session is not running! Please run the session first": "工作階段未運行！請先運行工作階段",
  "Cannot fetch next page if all records have been fetched before": "如果之前已獲取所有記錄，則無法獲取下一頁",
  "Cannot fetch next page if current page is the last page": "如果當前頁是最後一頁，則無法獲取下一頁",
  "Cannot fetch previous page if all records have been fetched before": "如果之前已獲取所有記錄，則無法獲取上一頁",
  "Cannot fetch previous page if current page is the first page": "如果當前頁面是第一頁，則無法獲取上一頁",
  "Query failed with status code {0}": "查詢失敗，狀態代碼{0}",
  "Query failed": "查詢失敗",
  "Query timed out": "查詢超時",
  "Query was aborted": "查詢已中止",
  "Go to output": "轉到輸出",
  "Item id or _rid is required": "專案ID或 \\_rid 為必填項",
  "Item id is required": "商品ID為必填項",
  "Select the trigger type": "選擇觸發器類型",
  "Select the trigger operation": "選擇觸發器作",
  "The item content is not a valid JSON object": "項目內容不是有效的 JSON 物件",
  "The \"id\" field is required to update a item": "更新項時需要 「id」 欄位",
  "The \"_etag\" field is required to update a document": "更新文件時需要 「\\_etag」 欄位",
  "Failed to update the item": "無法更新專案",
  "Open a NoSQL query before executing.": "在執行之前打開 NoSQL 查詢。",
  "Unable to get query plan due to missing node data. Please connect to a Cosmos DB container node.": "由於缺少節點數據，無法獲取查詢計劃。請連接到 Cosmos DB 容器節點。",
  "Unable to execute query due to missing node data. Please connect to a Cosmos DB container node.": "由於缺少節點數據，無法執行查詢。請連接到 Cosmos DB 容器節點。",
  "query results for {0}": "查詢 {0} 的結果",
  "There are no Attached Accounts.": "沒有附加帳戶。",
  "Delete \"{connectionName}\"?": "刪除 “{connectionName}”？",
  "The selected connection has been removed from your workspace.": "所選取連線已從您的工作區中刪除。",
  "Cosmos DB Graph extension has been retired.": "Cosmos DB Graph 擴展已停用。",
  "Alternative Tools": "替代工具",
  "Azure Cosmos DB (NoSQL)": "Azure Cosmos DB （NoSQL）",
  "I want to connect to the Azure Cosmos DB (NoSQL) Emulator.": "我想要連接到 Azure Cosmos DB （NoSQL） 模擬器。",
  "Azure Cosmos DB for MongoDB (RU)": "Azure Cosmos DB for MongoDB （RU）",
  "I want to connect to the Azure Cosmos DB Emulator for MongoDB (RU).": "我想要連接到適用於 MongoDB （RU） 的 Azure Cosmos DB 模擬器。",
  "Connection String": "連接字串",
  "I want to connect using a connection string.": "我想要使用連接字串進行連接。",
  "Learn more about the Azure Cosmos DB (NoSQL) Emulator.": "詳細瞭解 Azure Cosmos DB （NoSQL） 模擬器。",
  "Learn more about the Azure Cosmos DB Emulator for MongoDB.": "詳細了解適用於 MongoDB 的 Azure Cosmos DB 模擬器。",
  "Select the Azure Cosmos DB Emulator Type…": "選擇 Azure Cosmos DB 模擬器類型...",
  "Select the MongoDB Emulator Type…": "選擇 MongoDB Emulator type...",
  "Enter the port number of the Emulator": "輸入 Emulator 的埠號",
  "The default port: 10255": "默認埠：10255",
  "The default port: 8081": "默認埠：8081",
  "Enter the port number for the Azure Cosmos DB Emulator": "輸入 Azure Cosmos DB 模擬器的埠號",
  "Port number is required": "埠號為必填項",
  "Port number must be a number": "埠號必須為數位",
  "Port number must be between 1 and 65535": "埠號必須介於 1 和 65535 之間",
  "The Azure Cosmos DB emulator for MongoDB is only supported on Windows, Linux and MacOS (Intel).": "適用於 MongoDB 的 Azure Cosmos DB 模擬器僅在 Windows、Linux 和 MacOS （Intel） 上受支援。",
  "The Azure Cosmos DB emulator is only supported on Windows, Linux and MacOS (Intel).": "Azure Cosmos DB 模擬器僅在 Windows、Linux 和 MacOS （Intel） 上受支援。",
  "New Emulator Connection": "新建模擬器連接",
  "Internal error: connectionString, port, and api must be defined.": "內部錯誤：必須定義 connectionString、port 和 api。",
  "Internal error: connectionString must be defined.": "內部錯誤：必須定義 connectionString。",
  "Internal error: mode must be defined.": "Internal error： mode 必須定義。",
  "Creating \"{nodeName}\"…": "正在創建 “{nodeName}”...",
  "Enter the connection string of your Emulator": "輸入 Emulator 的連接字串",
  "Connection string must be of the form \"AccountEndpoint=…;AccountKey=…\"": "連接字串必須採用 「AccountEndpoint=...;AccountKey=...\"",
  "Enable TLS/SSL (Default)": "開啟 TLS/SSL （預設）",
  "Enforce TLS/SSL checks for a secure connection to the MongoDB Emulator.": "強制執行 TLS/SSL 檢查，以確保與 MongoDB 模擬器的安全連接。",
  "Disable TLS/SSL (Not recommended)": "禁用 TLS/SSL（不推薦）",
  "Disable TLS/SSL checks when connecting to the MongoDB Emulator.": "連接到 MongoDB 模擬器時禁用 TLS/SSL 檢查。",
  "Learn more about enabling TLS/SSL for the MongoDB Emulator.": "了解有關為 MongoDB 模擬器啟用 TLS/SSL 的更多資訊。",
  "Configure TLS/SSL Security": "配置 TLS/SSL 安全性",
  "Starts with mongodb:// or mongodb+srv://": "以 mongodb:// 或 mongodb+srv：// 開頭",
  "Invalid Connection String: {error}": "無效的連接字串： {error}",
  "\"mongodb://\" or \"mongodb+srv://\" must be the prefix of the connection string.": "“mongodb://”或“mongodb+srv：//”必須是連接字串的前綴。",
  "Enter the username for {experience}": "輸入 {experience} 的使用者名",
  "Enter the password for {experience}": "輸入 {experience} 的密碼",
  "\"postgres://username:password@host\" or \"postgres://username:password@host/database\"": "“postgres://username:password@host”或“postgres://username:password@host/database”",
  "Enter the connection string for your database account": "輸入資料庫帳戶的連接字串",
  "Connection string must start with \"postgres://\"": "連接字串必須以「postgres://」開頭",
  "Connection string is required.": "Connection string 是必需的。",
  "New Connection": "新建連接",
  "New connection has been added to your workspace.": "新連接已添加到您的工作區。",
  "Enter the connection string of your MongoDB cluster.": "輸入 MongoDB 集群的連接字串。",
  "No database or collection selected.": "未選擇資料庫或集合。",
  "Working…": "加工。。。",
  "Failed to extract the connection string from the selected node.": "無法從所選取節點中提取連接字串。",
  "Ignoring the following files that do not match the \"*.json\" file name pattern:": "忽略以下與 「\\*.json」 檔案名模式不匹配的檔案：",
  "Importing…": "進口。。。",
  "Importing documents…": "匯入文件...",
  "Loading documents…": "載入文件...",
  "Loading document {num} of {countUri}": "正在載入 {countUri} 的文檔 {num}",
  "Errors found in document {path}. Please fix these.": "在文檔 {path} 中發現錯誤。請修復這些問題。",
  "Importing document {num} of {countDocuments}": "正在導入文檔 {num} / {countDocuments}",
  "The insertion of document {number} failed with error: {error}": "文檔 {number} 插入失敗，出現錯誤 {error}",
  "Finished importing": "已完成導入",
  "Import has accomplished with errors.": "導入已完成，但出現錯誤。",
  "Import successful.": "導入成功。",
  "Inserted {0} document(s). See output for more details.": "已插入 {0} 個文件。有關更多詳細資訊，請參閱 output。",
  "Document must be an object.": "Document 必須是一個物件。",
  "Document must be an object. Skipping…": "Document 必須是一個物件。跳。。。",
  "The insertion failed with status code {0}": "插入失敗，狀態代碼為 {0}",
  "The insertion failed. The operation was not acknowledged by the database.": "插入失敗。資料庫未確認該作。",
  "Partition Key": "分區鍵",
  "Parameters": "參數",
  "empty or array of values e.g. [1, {key: value}]": "空值或值陣列，例如 \\[1， {key： value}\\]",
  "Unable to parse execution result": "無法解析執行結果",
  "Delete \"{nodeName}\"?": "刪除 “{nodeName}”？",
  "Delete trigger \"{triggerId}\" and its contents?": "刪除觸發器 「{triggerId}」 及其內容？",
  "The trigger {triggerId} has been deleted.": "觸發器 {triggerId} 已刪除。",
  "Delete stored procedure \"{procedureId}\" and its contents?": "刪除存儲過程 「{procedureId}」 及其內容？",
  "The stored procedure {procedureId} has been deleted.": "已刪除存儲過程 {procedureId}。",
  "Delete item?": "刪除專案？",
  "Delete item and its contents?": "刪除專案及其內容？",
  "The item {id} has been deleted.": "專案 {id} 已被刪除。",
  "Deleting account \"{accountName}\"…": "正在刪除帳戶 “{accountName}”...",
  "Successfully deleted account \"{accountName}\".": "已成功刪除帳戶 “{accountName}”。",
  "Subscription is required to delete an account.": "需要訂閱才能刪除帳戶。",
  "Delete Postgres Server \"{0}\"": "刪除 Postgres 伺服器 “{0}”",
  "Delete Database Account \"{0}\"": "刪除資料庫帳戶 “{0}”",
  "Are you sure you want to delete server \"{0}\" and its contents?": "是否確實要刪除伺服器 「{0}」 及其內容？",
  "Are you sure you want to delete account \"{0}\" and its contents?": "您確定要刪除帳戶「{0}」及其內容嗎？",
  "Unexpected node type": "意外的節點類型",
  "Delete database \"{databaseId}\" and its contents?": "刪除資料庫 「{databaseId}」 及其內容？",
  "The \"{databaseId}\" database has been deleted.": "已刪除 “{databaseId}” 資料庫。",
  "Delete collection \"{containerId}\" and its contents?": "刪除集合 「{containerId}」 及其內容？",
  "Delete graph \"{containerId}\" and its contents?": "刪除圖形 「{containerId}」 及其內容？",
  "Delete container \"{containerId}\" and its contents?": "刪除容器 “{containerId}” 及其內容？",
  "The collection \"{containerId}\" has been deleted.": "集合 “{containerId}” 已被刪除。",
  "The graph \"{containerId}\" has been deleted.": "圖形 “{containerId}” 已被刪除。",
  "The container \"{containerId}\" has been deleted.": "容器 “{containerId}” 已被刪除。",
  "Enter a trigger name for {container}": "輸入 {container} 的觸發器名稱",
  "Trigger name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?', '&'": "觸發器名稱不能包含字元 ''， '/'， '#'， '？'， '&'",
  "Trigger name cannot be longer than 255 characters": "觸發器名稱不能超過 255 個字元",
  "Trigger name is required.": "觸發器名稱是必需的。",
  "The trigger \"{name}\" already exists in the container \"{containerId}\".": "觸發器 “{name}” 已存在於容器 “{containerId}” 中。",
  "Failed to validate trigger name: {error}": "無法驗證觸發器名稱： {error}",
  "Create trigger": "創建觸發器",
  "Enter a stored procedure name for {containerId}": "輸入 {containerId} 的存儲過程名稱",
  "Stored procedure name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?', '&'": "存儲過程名稱不能包含字元 ''， '/'， '#'， '？'， '&'",
  "Stored procedure name cannot be longer than 255 characters": "存儲過程名稱不能超過 255 個字元",
  "Stored procedure name is required.": "存儲過程名稱是必需的。",
  "The stored procedure \"{name}\" already exists in the container \"{containerId}\".": "容器 “{containerId}” 中已存在存儲過程 “{name}”。",
  "Failed to validate stored procedure name: {error}": "無法驗證存儲過程名稱： {error}",
  "Create stored procedure": "創建存儲過程",
  "Enter a database name.": "輸入資料庫名稱。",
  "Database name cannot contain any of the following characters: \"{0}{1}\"": "資料庫名稱不能包含以下任何字元：“{0}{1}”",
  "Database name cannot be longer than 64 characters.": "資料庫名稱不能超過64個字元。",
  "Database name is required.": "資料庫名稱是必需的。",
  "The database \"{0}\" already exists in the MongoDB Cluster \"{1}\".": "資料庫 「{0}」 已存在於 MongoDB 集群 「{1}」 中。",
  "Do not rely on case to distinguish between databases. For example, you cannot use two databases with names like, salesData and SalesData.": "不要依賴大小寫來區分資料庫。例如，您不能使用名稱類似於 salesData 和 SalesData 的兩個資料庫。",
  "Enter a database name": "輸入資料庫名稱",
  "Database name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?', '='": "資料庫名稱不能包含字元 ''， '/'， '#'， '？'， '='",
  "Database name cannot be longer than 255 characters": "資料庫名稱不能超過255個字元",
  "The database \"{name}\" already exists in the account.": "帳戶中已存在資料庫 “{name}”。",
  "Failed to validate database name: {error}": "無法驗證資料庫名稱： {error}",
  "Create database": "創建資料庫",
  "The \"{name}\" database has been created.": "已創建 “{name}” 資料庫。",
  "You are not signed in to the MongoDB Cluster. Please sign in (by expanding the node \"{0}\") and try again.": "您尚未登錄到 MongoDB 集群。請登錄（通過展開節點 “{0}”） 並重試。",
  "Enter a collection name.": "輸入集合名稱。",
  "Collection names should begin with an underscore or a letter character.": "集合名稱應以下劃線或字母字元開頭。",
  "Collection name cannot contain the $.": "集合名稱不能包含 $。",
  "Collection name cannot contain the null character.": "集合名稱不能包含 null 字元。",
  "Collection name cannot begin with the system. prefix (Reserved for internal use).": "集合名稱不能以 system 開頭。prefix （保留供內部使用）。",
  "Collection name cannot contain .system.": "集合名稱不能包含 .system。",
  "Collection name is required.": "Collection name 是必需的。",
  "The collection \"{0}\" already exists in the database \"{1}\".": "集合 「{0}」 已存在於資料庫 「{1}」 中。",
  "Initial throughput capacity, between {0} and {1} inclusive in increments of {2}. Enter 0 if the account doesn't support throughput.": "初始吞吐能力，介於 {0} 和 {1} 之間，以 {2} 為增量。如果帳戶不支援輸送量，請輸入 0。",
  "Value must be between {0} and {1} in increments of {2}": "值必須介於 {0} 和 {1} 之間，增量為 {2}",
  "Input must be a number": "輸入必須為數位",
  "first partition key e.g., /TenantId": "第一個分區鍵，例如 /TenantId",
  "second partition key e.g., /UserId": "第二個分區鍵，例如 /UserId",
  "third partition key e.g., /address/zipCode": "第三個分區鍵，例如 /address/zipCode",
  "partition key": "分區鍵",
  "Enter the partition key for the container {0}": "輸入容器的分區鍵{0}",
  "(leave blank to skip)": "（留空可跳過）",
  "Partition key cannot contain the wildcard characters": "分區鍵不能包含通配符",
  "Partition key can only start with a forward slash (/)": "分區鍵只能以正斜杠 （/） 開頭",
  "Partition key cannot be longer than 255 characters": "分區鍵不能超過 255 個字元",
  "Partition key is required.": "分區鍵是必需的。",
  "Partition key must be unique.": "分區鍵必須是唯一的。",
  "Enter a container name for {databaseId}": "輸入 {databaseId} 的容器名稱",
  "Enter a graph name for {databaseId}": "輸入 {databaseId} 的圖形名稱",
  "Container name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?'": "容器名稱不能包含字元 ''， '/'， '#'， '？'",
  "Container name cannot be longer than 255 characters": "容器名稱不能超過255個字元",
  "Container name is required.": "容器名稱是必需的。",
  "The container \"{name}\" already exists in the database \"{databaseId}\".": "容器 “{name}” 已存在於資料庫 “{databaseId}” 中。",
  "Failed to validate container name: {error}": "無法驗證容器名稱： {error}",
  "Create container": "創建容器",
  "Create graph": "創建圖表",
  "The \"{newContainerName}\" container has been created.": "已創建 “{newContainerName}” 容器。",
  "Create collection": "創建集合",
  "The \"{newCollectionName}\" collection has been created.": "“{newCollectionName}” 集合已創建。",
  "Failed to extract the connection string from the selected account.": "無法從所選取的帳號中提取連接字串。",
  "Unsupported api type \"{apiType}\".": "不支援的 API 類型 “{apiType}”。",
  "Unsupported resource type \"{0}\".": "不支援的資源類型 「{0}」。",
  "Invalid item \"{itemName}\".": "無效的專案 “{itemName}”。",
  "Unsupported connection string.": "不支援的連接字串。",
  "//": "請不要刪除！以下字串來自 Azure 工具儲存庫。包：@microsoft/vscode-azext-azureauth、@microsoft/vscode-azext-azureutils、@microsoft/vscode-azext-utils",
  "IMPORTANT: Please be sure to remove any private information before submitting.": "重要提示：請務必在提交前刪除任何私人資訊。",
  "Does this occur consistently? <!-- TODO: Type Yes or No -->": "這種情況是否始終發生？<!-- TODO：鍵入 Yes 或 No -->",
  "TODO: Share the steps needed to reliably reproduce the problem. Please include actual and expected results.": "TODO：分享可靠地重現問題所需的步驟。請包括實際和預期結果。",
  "The issue text was copied to the clipboard.  Please paste it into this window.": "問題文本已複製到剪貼板。 請將其貼上到此視窗中。",
  "$(keyboard) Manually enter error": "$（keyboard） 手動輸入錯誤",
  "Select the error you would like to report": "選擇要報告的錯誤",
  "Unknown Error": "未知錯誤",
  "Failed with code \"{0}\".": "失敗，代碼為 「{0}」。",
  "\"registerUIExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azureextensionui package.": "在使用 vscode-azureextensionUI 包之前，必須調用“registerUIExtensionVariables”。",
  "Your VS Code window must be reloaded to perform this action.": "必須重新載入 VS Code 視窗才能執行此作。",
  "Reload Window": "Reload 視窗",
  "Operation cancelled.": "作已取消。",
  "Go back.": "回去。",
  "\"{0}\" is not implemented on \"{1}\".": "“{0}” 未在 “{1}” 上實現。",
  "No matching resources found.": "未找到匹配的資源。",
  "Yes": "是的",
  "No": "不",
  "Delete": "刪除",
  "Don't warn again": "不再發出警告",
  "Skip for now": "暫時跳過",
  "Upload": "上傳",
  "Always upload": "始終上傳",
  "Don't upload": "不上傳",
  "Report an issue": "報告問題",
  "Invalid semver \"{0}\".": "無效的 semver “{0}”。",
  "API version \"{0}\" for extension id \"{1}\" is no longer supported. Minimum version is \"{2}\".": "不再支援擴展ID{1}的 API 版本{0}」。最低版本為 「{2}」。。",
  "Extension dependency with id \"{0}\" must be updated.": "必須更新ID為{0}“的擴展依賴項。",
  "An error has occurred. Check output window for more details.": "發生錯誤。檢查輸出窗口瞭解更多詳情。",
  "This operation is not supported.": "不支援此作。",
  "Please confirm by re-entering the previous value.": "請重新輸入之前的值進行確認。",
  "The entered value does not match the original.": "輸入的值與原始值不匹配。",
  "Loading...": "裝載。。。",
  "Specified character lengths should be 1 character or greater.": "指定的字元長度應為1個字元或更大。",
  "The minimum specified character length should not exceed the maximum specified character length.": "指定的最小字元長度不應超過指定的最大字元長度。",
  "A value is required to proceed.": "需要一個值才能繼續。",
  "The value must be {0} characters or greater.": "該值必須為 {0} 個字元或更大。",
  "The value must be {0} characters or less.": "該值必須為 {0} 個字元或更少。",
  "The value must be {0} characters long.": "該值的長度必須為 {0} 個字元。",
  "The value must be between {0} and {1} characters long.": "該值的長度必須介於 {0} 到 {1} 個字元之間。",
  "Execution timed out.": "執行超時。",
  "Select a workspace folder": "選擇工作區資料夾",
  "Back": "返回",
  " (Press 'Space' to select and 'Enter' to confirm)": "（按“空格”選擇，按“Enter”確認）",
  "(recently used)": "（最近使用）",
  "Load More...": "載入更多...",
  "Loading resources...": "載入資源...",
  "No Azure subscription found for this tree item.": "未找到此樹項的 Azure 訂閱。",
  "Deleting...": "刪除。。。",
  "An element with the following id already exists: {id}": "具有以下 id 的元素已存在：{id}",
  "Creating {0}...": "建立{0}...",
  "Select {0}": "選擇 {0}",
  "Loading \"{0}\"...": "載入{0}”",
  "Some items could not be displayed": "某些項目無法顯示",
  "Failed to find commandId on generic tree item.": "未能在通用樹項上找到 commandId。",
  "Create new {0}...": "建立新的{0}...",
  "Advanced": "高深",
  "Invalid": "無效",
  "Select subscription": "選擇訂閱",
  "No subscriptions found": "未找到訂閱",
  "Select resource": "選擇資源",
  "$(plus) Create new {0}...": "$（plus） 创建新{0}...",
  "$(add) Create...": "$（add） 创建...",
  "Click to view resource": "點擊查看資源",
  "Azure Activity": "Azure 活動",
  "Validate service connector": "驗證服務連接器",
  "Service Connector": "服務連接器",
  "\"registerServiceConnectorExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azext-serviceconnector package.": "在使用 vscode-azext-serviceconnector 包之前，必須調用“registerServiceConnectorExtensionVariables”。",
  "Select a service connector": "選擇服務連接器",
  "Are you sure you want to delete this service connector? This action will delete the service connection but not the service.": "是否確實要刪除此 Service Connector？此作將刪除服務連接，但不會刪除服務。",
  "Delete service connector": "刪除服務連接器",
  "Select Target Service Type": "選擇目標服務類型",
  "Blob": "斑點",
  "Queue": "佇列",
  "File": "檔",
  "MongoDB": "MongoDB 資料庫",
  "Cassandra": "卡珊德拉",
  "Apache Gremlin": "Apache Gremlin",
  "NoSQL": "無 SQL",
  "Key Vault": "金鑰保管庫",
  "Enter a name for the connection": "輸入連接的名稱",
  "Connection names can only consist of alphanumeric characters, periods ('.'), or underscores ('_').": "連接名稱只能由字母數位字元、句點 （'.'） 或下劃線('\\_')組成。",
  "No target type found": "未找到目標類型",
  "Select a key vault": "選擇 Key Vault",
  "Create Service Connector": "創建 Service Connector",
  "Select a database account": "選擇資料庫帳戶",
  "Select Language/Framework": "選擇 Language/Framework",
  "None": "沒有",
  "Node.js": "Node.js",
  "Python": "蟒",
  ".NET": "。網",
  "Django": "姜戈",
  "Go": "去",
  "Java": "爪哇島",
  "PHP": "菲律賓",
  "Ruby": "紅寶石",
  "SpringBoot": "彈簧靴",
  "Select Authentication Type": "選擇身份驗證類型",
  "System assigned managed identity": "系統分配的託管標識",
  "Connection string": "連接字串",
  "\"registerGitHubExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azext-github package.": "在使用 vscode-azext-github 包之前，必須調用“registerGitHubExtensionVariables”。",
  "$(sync) Load More": "$（sync） 載入更多",
  "Select a repository": "選擇存儲庫",
  "Select an organization": "選擇組織",
  "Select a branch": "選擇分支",
  "now": "現在",
  "succeeded": "成功",
  "cancelled": "取消",
  "failed": "失敗",
  "skipped": "跳",
  "started": "開始",
  "queued": "排隊",
  "completed": "完成",
  "No actions detected": "未檢測到任何作",
  "Connect to a GitHub Repository...": "連接到 GitHub 儲存庫...",
  "\"registerAzureUtilsExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azext-azureutils package.": "在使用 vscode-azext-azureutils 包之前，必須調用“registerAzureUtilsExtensionVariables”。",
  "Unexpected status code: {0}": "意外狀態代碼：{0}",
  "Registering Providers...": "正在註冊提供者...",
  "$(plus) Create new user assigned identity": "$（plus） 創建新的使用者分配標識",
  "Creating user assigned identity \"{0}\" in location \"{1}\"\"...": "在位置 “{1}”“... 創建使用者分配的身份 ”{0}”",
  "Successfully created user assigned identity \"{0}\".": "已成功創建使用者分配的身份「{0}」。",
  "The name must be between {0} and {1} characters.": "名稱必須介於 {0} 到 {1} 個字元之間。",
  "The name can only contain lowercase letters and numbers.": "名稱只能包含小寫字母和數位。",
  "$(plus) Create new storage account": "$（plus） 創建新的儲存帳戶",
  "$(info) Some storage accounts were filtered because of their sku. Learn more...": "$（info） 某些存儲帳戶因其 SKU 而被篩選。瞭解更多資訊。。。",
  "$(warning) Only storage accounts in the region \"{0}\" are shown.": "$（警告） 僅顯示區域 「{0}」 中的存儲帳戶。",
  "$(warning) Some storage accounts were filtered because of their network configurations.": "$（warning） 某些存儲帳戶因其網路配置而被篩選。",
  "Creating storage account \"{0}\" in location \"{1}\" with sku \"{2}\"...": "在位置“{1}”中創建存儲帳戶“{0}”，SKU 為“{2}”...",
  "Successfully created storage account \"{0}\".": "已成功創建存儲帳戶“{0}”。",
  "No scope was provided for the role assignment.": "沒有為角色分配提供範圍。",
  "Role assignment \"{0}\" created for the {2} resource \"{1}\".": "為{2}資源 「{1}」 建立的角色分配 「{0}」。",
  "Role Assignment {0} created for {1}": "為 {1} 建立角色分配{0}",
  "Failed to create role assignment \"{0}\" for the {2} resource \"{1}\".": "無法為{2}資源“{1}”創建角色分配“{0}”。",
  "Role Assignment {0} failed for {1}": "{1} 的角色分配{0}失敗",
  "Failed to create role assignment(s).": "無法創建角色分配。",
  "The name can only contain alphanumeric characters or the symbols ._-()": "名稱只能包含字母數位字元或符號 .\\_-（）",
  "The name cannot end in a period.": "名稱不能以句點結尾。",
  "Resource group \"{0}\" already exists in subscription \"{1}\".": "資源組“{0}”已存在於訂閱“{1}”中。",
  "$(plus) Create new resource group": "$（plus） 創建新的資源組",
  "Using existing resource group \"{0}\".": "使用現有資源組 「{0}」。",
  "Creating resource group \"{0}\" in location \"{1}\"...": "建立位置{0}「 {1}」 的資源群組...",
  "Successfully created resource group \"{0}\".": "已成功創建資源組 「{0}」。。",
  "WARNING: Cannot create resource group \"{0}\" because the selected subscription is a concierge subscription. Using resource group \"{1}\" instead.": "警告：無法創建資源組“{0}”，因為所選訂閱是禮賓訂閱。請改用資源組 「{1}」。",
  "You do not have permission to create a resource group in subscription \"{0}\".": "你無權在訂閱“{0}”中創建資源組。",
  "Select Existing": "選擇 Existing",
  "WARNING: Provider \"{0}\" does not support location \"{1}\". Using \"{2}\" instead.": "警告：提供程式 「{0}」 不支援位置 「{1}」。改用 「{2}」。。",
  "WARNING: Resource does not support extended location \"{0}\". Using \"{1}\" instead.": "警告：資源不支援擴展位置 「{0}」。改用 「{1}」。。",
  "Select a location for new resources.": "為新資源選擇位置。",
  "Location": "位置",
  "The location where resources will be deployed.": "資源將部署的位置。",
  "Provider \"{0}\" does not have resource type \"{1}\".": "提供程式 「{0}」 沒有資源類型 「{1}」。",
  "Invalid Azure Resource Group Id.": "Azure 資源組 ID 無效。",
  "Sign in to Azure...": "登錄到 Azure...",
  "Create an Azure Account...": "建立 Azure 帳戶...",
  "Create an Azure for Students Account...": "創建 Azure for Students 帳戶...",
  "Select Subscriptions...": "選擇訂閱...",
  "subscription": "訂閱",
  "Install Azure Account Extension...": "安裝 Azure 帳戶擴展...",
  "Update Azure Account Extension to at least version \"{0}\"...": "將 Azure 帳戶擴展更新到至少版本「{0}」...",
  "Waiting for Azure sign-in...": "等待 Azure 登入...",
  "This functionality requires installing the Azure Account extension.": "此功能需要安裝 Azure 帳戶擴展。",
  "This functionality requires updating the Azure Account extension to at least version \"{0}\".": "此功能需要將 Azure 帳戶擴展更新到至少版本“{0}”。",
  "View in Marketplace": "在 Marketplace 中查看",
  "Signing out programmatically is not supported. You must sign out by selecting the account in the Accounts menu and choosing Sign Out.": "不支援以程式設計方式註銷。您必須透過在 Accounts （帳戶） 選單中選擇帳戶並選擇 Sign Out （註銷） 來登出。",
  "You are not signed in to an Azure account. Please sign in.": "您未登錄到 Azure 帳戶。請登錄。",
  "The custom cloud choice is not configured. Please configure the setting `{0}.{1}`.": "未配置自定義雲選擇。請設定設定 `{0}.{1}`。",
  "This setting contains a connection string. For improved security, please convert to a managed identity.": "此設置包含連接字串。為了提高安全性，請轉換為託管身份。",
  "Toggling slot settings is not supported.": "不支援切換插槽設置。",
  "Slot Setting": "插槽設置",
  "App setting values cannot be null, undefined or an empty string.": "應用程式設置值不能為 null、undefined 或空字串。",
  "Application Settings": "應用程式設置",
  "Local Settings": "本地設置",
  "No local settings found": "未找到本地設置",
  "Deleting setting \"{0}\"...": "刪除設定「{0}」",
  "Error getting tunnel status: {0}": "取得隧道狀態時發生錯誤： {0}",
  "App is started, but port is unreachable": "應用程式已啟動，但埠無法訪問",
  "Unexpected app state: {0}": "意外的應用狀態：{0}",
  "Unable to establish connection to application: {0}": "無法建立與應用程式 {0}的連接",
  "Unable to establish connection to application: Timed out": "無法與應用程式建立連接： 超時",
  "Select which slot to swap with \"{0}\".": "選擇要與 「{0}」 交換的插槽。",
  "Swapping \"{0}\" with \"{1}\"...": "將 「{0}」 換成 「{1}」...",
  "Successfully swapped \"{0}\" with \"{1}\".": "已成功將 「{0}」 與 「{1}」 交換。",
  "The log-streaming service for \"{0}\" is already active.": "“{0}” 的日誌流式處理服務已處於活動狀態。",
  "{0} - Log Stream": "{0} - 日誌流",
  "Connecting to log stream...": "連線到紀錄串流...",
  "Disconnected from log-streaming service.": "已斷開與日誌流式處理服務的連接。",
  "Error connecting to log-streaming service:": "連接到紀錄流服務時發生錯誤：",
  "The log-streaming service is already disconnected.": "日誌流式處理服務已斷開連接。",
  "View troubleshooting tips [here](https://aka.ms/AA772mm).": "[在此處](https://aka.ms/AA772mm)查看故障排除提示。",
  "\"registerUIExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azureappservice package.": "在使用 vscode-azureappservice 包之前，必須調用“registerUIExtensionVariables”。",
  "Linux consumption plans only support zip deploy. See [here](https://aka.ms/AA7avjx) for more information.": "Linux 消耗計劃僅支援 zip 部署。有關更多資訊，請參閱 [此處](https://aka.ms/AA7avjx) 。",
  "Deployment source for \"{0}\" has been updated to \"{1}\".": "“{0}”的部署源已更新為“{1}”。",
  "Git Clone Uri for \"{0}\": \"{1}\"": "“{0}”的 Git 克隆 URI：“{1}”",
  "(Current source)": "（當前來源）",
  "Select a new source.": "選擇新源。",
  "Disconnect from \"{0}\"? This will not affect your app's active deployment. You may reconnect a repository at any time.": "斷開與「{0}」的連接？這不會影響應用程式的主動部署。您可以隨時重新連接儲存庫。",
  "Enter a unique name for the new deployment slot": "輸入新部署槽的唯一名稱",
  "Creating slot \"{0}\"...": "建立插槽{0}...",
  "The slot name \"{0}\" is not available.": "插槽名稱 「{0}」 不可用。",
  "The slot name must be at least {0} characters.": "槽名稱必須至少為 {0} 個字元。",
  "The combined site name and slot name must be fewer than {0} characters.": "網站名稱和槽名稱的組合必須少於 {0} 個字元。",
  "The name can only contain letters, numbers, or hyphens.": "名稱只能包含字母、數位或連字元。",
  "Don't clone configuration from an existing slot": "不要從現有槽克隆配置",
  "Choose a configuration source.": "選擇配置源。",
  "Yes to all": "全部是",
  "No to all": "對所有人說不",
  "Setting \"{0}\" already exists in \"{1}\". Overwrite?": "“{1}”中已存在 “{0}” 的設置。改寫？",
  "Added the following settings:": "新增以下設定：",
  "Updated the following settings:": "更新以下設定：",
  "Ignored the following settings that were already the same:": "忽略了以下已相同的設定：",
  "Ignored the following settings based on user input:": "忽略了基於使用者輸入的以下設定：",
  "WARNING: This operation will not delete any settings in \"{0}\". You must manually delete settings if desired.": "警告： 此作不會刪除 「{0}」 中的任何設置。如果需要，您必須手動刪除設置。",
  "$(file-directory) Browse...": "$（file-directory） 正在流覽...",
  "Files": "檔",
  "Logs": "原木",
  "Connect to Log Stream...": "連接到 Log Stream...",
  "file or folder": "檔或資料夾",
  "Read-only": "唯讀",
  "Opening...": "開放。。。",
  "Active": "積極",
  "Building...": "建築。。。",
  "Deploying...": "部署。。。",
  "Pending...": "待定。。。",
  "Failed": "失敗",
  "Redeploy is not supported for non-git deployments.": "非 git 部署不支援 Redeploy。",
  "Redeploying commit \"{0}\" to \"{1}\". Check [output window](command:{2}) for status.": "將提交 「{0}」 重新部署到 「{1}」。檢查 [輸出視窗](command:%7B2%7D) 的狀態。",
  "Commit \"{0}\" has been redeployed to \"{1}\".": "提交 「{0}」 已重新部署到 「{1}」。",
  "Redeploying commit \"{0}\" to \"{1}\"...": "將提交 「{0}」 重新部署到 「{1}」...",
  "Retrieving logs...": "正在檢索紀錄...",
  "There is no GitHub repo url associated with deployment \"{0}\".": "沒有與部署“{0}”關聯的 GitHub 儲存庫 URL。",
  "Deployments": "部署",
  "Deployment": "部署",
  "Git": "Git 公司",
  "GitHub": "GitHub的",
  "Azure Remote Debugging is currently starting or already started.": "Azure 遠端調試目前正在啟動或已啟動。",
  "The configuration will be updated to enable remote debugging. Would you like to continue? This will restart the app.": "將更新配置以啟用遠程調試。是否要繼續？這將重新啟動應用程式。",
  "Starting tunnel proxy...": "正在啟動隧道代理...",
  "Attaching debugger...": "附加除錯器...",
  "Attached!": "附加！",
  "Remaining in debugging mode may cause performance issues. Would you like to disable debugging? This will restart the app.": "保持調試模式可能會導致性能問題。是否要禁用調試？這將重新啟動應用程式。",
  "The language \"{0}\" is not supported for remote debugging.": "遠程調試不支援語言 「{0}」。",
  "Please select a workspace folder before attaching a debugger.": "請在附加除錯器之前選擇工作區資料夾。",
  "Please open a workspace folder before attaching a debugger.": "請在附加除錯器之前打開一個工作區資料夾。",
  "The app must be running, but is currently in state \"Stopped\". Start the app to continue.": "應用程式必須正在運行，但當前處於 「Stopped」 狀態。啟動應用程式以繼續。",
  "Updating site configuration to set remote debugging...": "正在更新網站設定以設定遠端調試...",
  "Updating site configuration done.": "更新網站配置已完成。",
  "Connect GitHub repository": "連接 GitHub 儲存庫",
  "\"{0}\" is being connected to repo \"{1}\". This may take several minutes...": "“{0}” 正在連接到存儲庫 “{1}”。這可能需要幾分鐘...",
  "Repo \"{0}\" is connected and deployed to \"{1}\".": "存儲庫 「{0}」 已連接並部署到 「{1}」。",
  "Failed to get status of deployment.": "無法獲取部署狀態。",
  "Deployment to \"{0}\" failed.": "部署到 「{0}」 失敗。",
  "Deployment failed.": "部署失敗。",
  "Deployment was cancelled and another deployment is in progress": "部署已取消，另一個部署正在進行中",
  "Deployment was partially successful.": "部署部分成功。",
  "Deployment was cancelled.": "部署已取消。",
  "Failed to retrieve deployment status.": "無法檢索部署狀態。",
  "View Output": "查看輸出",
  "Syncing triggers...": "同步觸發器...",
  "Syncing triggers (Attempt {0}/{1})...": "同步觸發器 （試著 {0}/{1}）...",
  "Are you sure you want to deploy to \"{0}\"? This will overwrite any previous deployment and cannot be undone.": "是否要部署到「{0}」 ？這將覆蓋任何以前的部署，並且無法撤銷。",
  "Deploy": "部署",
  "Zip package size: {0}": "郵編包裝尺寸： {0}",
  "Creating zip package...": "建立 zip 包...",
  "Adding {0} files to zip package...": "正在將 {0} 檔新增到 zip 包...",
  "Ignoring files from \"{0}.{1}\"": "忽略來自 「{0}.{1}”",
  "Running preDeployTask \"{0}\"...": "運行 preDeployTask “{0}”...",
  "WARNING: Ignoring {0} \"{1}\" for non-zip deploy.": "警告：對於非 zip 部署，請忽略{0} 「{1}」。。",
  "Errors exist after running preDeployTask \"{0}\". See task output for more info.": "運行 preDeployTask “{0}” 後存在錯誤。有關更多資訊，請參閱任務輸出。",
  "Deploy Anyway": "無論如何部署",
  "{0} uncommitted change(s) in local repo \"{1}\"": "在本地存儲庫 「{1}」 中{0}未提交的更改",
  "Deploying Local Git repository to \"{resourceName}\"...": "正在將本地 Git 儲存庫部署到 “{resourceName}”...",
  "Install": "安裝",
  "Git must be installed to use Local Git Deploy.": "必須安裝 Git 才能使用本地 Git 部署。",
  "Force Push": "強制推送",
  "Push rejected due to Git history diverging.": "由於 Git 歷史記錄不同，推送被拒絕。",
  "Failed to find app matching id \"{0}\".": "找不到與 ID“ {0}」 符合的應用程式。",
  "WARNING: Failed to find app matching setting \"{0}.{1}\" with id \"{2}\"": "警告：找不到應用程式匹配設置「{0}.ID 為“{2}”的 {1}”",
  "Select the {0} file to deploy": "選擇要部署的 {0} 檔",
  "Select the folder to deploy": "選擇要部署的資料夾",
  "Deploying \"{0}\" instead of selected folder \"{1}\". Use \"{2}.{3}\" to change this behavior.": "部署「{0}」而不是選定的資料夾「{1}」。使用“{2}.{3}“來更改此行為。",
  "OK": "還行",
  "Open in new window": "在新視窗中打開",
  "Failed to deploy because \"{0}\" is not part of an open workspace.": "部署失敗，因為“{0}”不是打開的工作區的一部分。",
  "Deployment successful.": "部署成功。",
  "\"{0}\" app setting is required for Run From Package deployment.": "“{0}”應用程式設置是“從包運行”部署所必需的。",
  "Uploading zip package to storage container...": "正在將 zip 包上傳到儲存容器...",
  "Deploying to app \"{0}\"": "部署到應用程式 “{0}”",
  "Deploy to App \"{0}\"": "部署到應用程式 “{0}”",
  "Stopping app...": "停止應用程式...",
  "Starting app...": "啟動應用程式...",
  "Started {0} \"{1}\".": "{0} 「{1}」 開始。",
  "Failed to find {0} \"{1}\".": "找不到 {0} 「{1}」。",
  "\"{0}\" is connected to a GitHub repository. Push to GitHub repository to deploy.": "“{0}” 連接到 GitHub 儲存庫。推送到 GitHub 儲存庫進行部署。",
  "Deploying to \"{0}\"... Check [output window](command:{1}) for status.": "部署到 「{0}」 ...檢查 [輸出視窗](command:%7B1%7D) 的狀態。",
  "Starting deployment...": "部署中...",
  "Failed to deploy path that does not exist: {0}": "無法部署不存在的路徑：{0}",
  "Path specified is not a war file": "指定的路徑不是 war 檔案",
  "Deleting slot \"{0}\"...": "刪除插槽 {0}”",
  "Successfully deleted slot \"{0}\".": "已成功刪除插槽 「{0}」。",
  "Deleting function app \"{0}\"...": "刪除函式應用「{0}」",
  "Successfully deleted function app \"{0}\".": "已成功刪除函數應用「{0}」。",
  "Deleting web app \"{0}\"...": "正在移除 Web 應用程式「{0}」...",
  "Successfully deleted web app \"{0}\".": "已成功刪除 Web 應用程式「{0}」。",
  "This is the last app in the App Service plan \"{0}\". Do you want to delete this App Service plan to prevent unexpected charges?": "這是應用服務計劃“{0}”中的最後一個應用。是否要刪除此應用服務計劃以防止意外費用？",
  "Select an OS.": "選擇作系統。",
  "function app name": "函數應用名稱",
  "logic app name": "邏輯應用名稱",
  "web app name": "Web 應用程式名稱",
  "Enter a name for the new function app.": "輸入新函數應用的名稱。",
  "Enter a name for the new logic app.": "輸入新邏輯應用的名稱。",
  "Enter a name for the new web app.": "輸入新 Web 應用程式的名稱。",
  "Function App Name": "函數應用名稱",
  "The name of the new function app.": "新函數應用的名稱。",
  "Site Name": "網站名稱",
  "The name of the app service site.": "應用服務網站的名稱。",
  "A name must consist of lower case alphanumeric characters or '-', start with an alphabetic character, and end with an alphanumeric character and cannot have '--'.": "名稱必須由小寫字母數位字元或 『-』 組成，以字母字元開頭，以字母數位字元結尾，並且不能有 『--』。",
  "Internal Error: A location is required when validating a site name with regional CNA.": "內部錯誤： 使用區域 CNA 驗證網站名稱時，需要位置。",
  "Internal Error: A resource group name is required for validating this level of domain name scope.": "內部錯誤：驗證此級別的功能變數名稱需要資源群組名稱。",
  "Internal Error: A resource group name must be provided to verify unique site ID.": "內部錯誤：必須提供資源組名稱以驗證唯一的網站ID。",
  "A site with name \"{0}\" already exists in resource group \"{1}\".": "資源組“{1}”中已存在名為“{0}”的網站。",
  "Failed to validate name availability for \"{0}\".  Please try another name.": "無法驗證 「{0}」 的名稱可用性。 請嘗試其他名稱。",
  "Secure unique default hostname": "安全唯一的預設主機名",
  "Tenant Scope": "租戶範圍",
  "Global default hostname": "全域預設主機名",
  "Global": "全球",
  "$(link-external) Learn more about unique default hostname": "$（link-external） 了解有關唯一默認主機名的更多資訊",
  "Select default hostname format": "選擇預設主機名格式",
  "Using existing Log Analytics workspace \"{0}\"": "使用現有的Log Analytics工作區“{0}”",
  "Creating new Log Analytics workspace...": "建立新的 Log Analytics 工作區...",
  "Successfully created new Log Analytics workspace \"{0}\".": "已成功創建新的Log Analytics工作區{0}」。。",
  "Custom": "習慣",
  "Additional Options": "其他選項",
  "$(link-external) Show pricing information...": "$（link-external） 顯示定價資訊...",
  "Select a pricing tier": "選擇定價層",
  "Recommended": "推薦",
  "Free (F1)": "免費 （F1）",
  "Try out Azure at no cost": "免費試用 Azure",
  "Basic (B1)": "基礎 （B1）",
  "Develop and test": "開發和測試",
  "Premium (P1v2)": "進階版 （P1v2）",
  "Use in production": "在生產中使用",
  "Select zone redundancy availability": "選擇區域冗餘可用性",
  "Enabled": "啟用",
  "Disabled": "禁用",
  "Enter the name of the new App Service plan.": "輸入新應用服務計劃的名稱。",
  "The name can only contain alphanumeric characters, hyphens, and underscores.": "名稱只能包含字母數位字元、連字元和下劃線。",
  "App Service plan \"{0}\" already exists in resource group \"{1}\".": "資源組“{1}”中已存在應用服務計劃“{0}”。",
  "Select an App Service Environment (v3) Plan": "選擇應用服務環境 （v3） 計劃",
  "Select a {0} App Service plan.": "選擇 {0} App 服務計劃。",
  "$(plus) Create new App Service plan": "$（plus） 創建新的應用服務計劃",
  "$(warning) Only plans in the region \"{0}\" are shown.": "$（warning） 僅顯示區域 「{0}」 中的計劃。",
  "Ensuring App Service plan \"{0}\" exists...": "確保應用程式服務計畫「{0}」存在...",
  "Creating App Service plan \"{0}\"...": "建立應用程式服務計畫{0}...",
  "Successfully found App Service plan \"{0}\".": "已成功找到應用服務計劃「{0}」。",
  "Successfully created App Service plan \"{0}\".": "已成功創建應用服務計劃“{0}”。",
  "You do not have permission to create an app service plan in subscription \"{0}\".": "你無權在訂閱“{0}”中創建應用服務計劃。",
  "Application Insights resource \"{0}\" already exists in subscription \"{1}\".": "訂閱“{1}”中已存在Application Insights 資源“{0}”。",
  "$(plus) Create new Application Insights resource": "$（plus） 创建新的 Application Insights 資源",
  "Verifying that Application Insights is available for this location...": "正在驗證 Application Insights 是否可用於此位置...",
  "Using existing Application Insights resource \"{0}\".": "使用現有的 Application Insights 資源“{0}”。",
  "Creating Application Insights resource \"{0}\"...": "正在創建 Application Insights 資源「{0}」...",
  "Successfully created Application Insights resource \"{0}\".": "已成功創建Application Insights資源{0}」。。",
  "Skipping Application Insights resource because you do not have permission to create one in this subscription.": "跳過 Application Insights 資源，因為你無權在此訂閱中創建一個資源。",
  "Skipping Application Insights resource because it isn't compatible with this location.": "跳過 Application Insights 資源，因為它與此位置不相容。",
  "You do not have permission to create an app insights resource in subscription \"{0}\".": "您無權在訂閱“{0}”中創建 App Insights 資源。",
  "Skip for Now": "暫時跳過"
}